武漢不明原因肺炎個案增至44宗 重症11宗

武漢不明原因肺炎個案至今增至44宗，其中重症有11宗，其餘患者情況穩定，所有患者都在當地醫院接受隔離治療，目前未發現明顯人傳人證據，亦未有醫護人員感染。

武漢市衛健委通報，流行病學調查顯示，部分病例來自當地華南海鮮城經營戶，主要病徵是發燒，少數人呼吸困難，當局的病原鑒定和病因溯源工作，已經排除流感、禽流感、腺病毒感染等常見呼吸道疾病。

當局對121名密切接觸者進行醫學觀察，並繼續追蹤其他接觸者。國家和省衛生健康委高度重視，派出工作組和專家組到武漢指導應對疫情工作。

個數乘大十倍

馬達加斯加又要封港了